一直以來我都恥笑啲人自己一個一組

估唔到今日發生喺我身上
個tutor仲要真係大大聲問有冇人同我一組

改whatsapp status屌柒曬佢地